【高狗老母性感很多人CALL】 阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLX

#StandWithOzil

1

雲加

雲

朝早都咁齊人推po

高

鏡報 John Cross【 Tier 5 】：

阿仙奴已通知阿叔他可以轉會離隊。 球員自己並未尋求離隊，阿迪達也希望他能留隊，但阿仙奴目前需要資金來引進新球員。 熱刺、愛華頓和白禮頓都對這位英格蘭小將表達了興趣。

唔想返工

星期五

Fabrizio Romano【 Tier 1 】:

1) Willian 加盟阿仙奴只是時間問題，簽三年合同 ;

2) 馬體會再次告訴我 關於 Thomas Partey 只會接受 5,000萬歐解約條款的交易， 否則他將會留在馬體會 ;

3) 阿仙奴“很有信心”與奧巴美羊續約，如果巴塞沒有動作，他將會留下

今日唔想做野了

屋企

50m一野轟落去啦好嗎

高狗我屌你老母

留到羊 簽到party 包皮 金章
續借何妖 賣哂垃圾=完美轉會窗
有多幻幻或古係bonus

今個星期日要返工 屌你老母

賣佢起碼要50m啦 萬能插又後生

你打多咗個今日

OT屌武漢閪

電訊報 Sam Wallace【 Tier 3 】:

阿叔被告知在今個夏窗會被阿仙奴掛牌出售，以便為陷入財務困境的俱樂部籌集資金。 愛華頓和白禮頓都對這名22歲英格蘭中場感興趣，阿仙奴標價約2000萬磅。

太陽報 Duncan Wright【 Tier 5 】:

阿仙奴迫切地希望在今個夏窗把阿叔出售，為阿迪達的重建計劃籌集資金。槍手為這名22歲全能型中場球員標價3,000萬鎊。

阿迪達希望留住阿叔，但西班牙主帥早前被告知俱樂部需要透過出售一些球員來賺錢，從而幫助奧巴美羊簽訂新合同和在即將來臨的新賽季中添上新面孔。由於 Papa 和 梅斯達菲等球員在轉會市場上的價值不高，因此槍手決定犧牲年輕而且較高價值的阿叔。

其實party會唔會係何妖planB 早兩個月怕留唔到何妖就moon實先
依加唔係好覺阿真係好想要

btw隻里爾CB啲球王片無條係有出波傳波

睇黎想咩 partey coutinho都係打飛機居多

覺得係流料多，要守d快翼佢有一手，又大隻，adi唔會放。

賣叔我決意反阿

禾星期六日想做野架
不過唔洗返工之嘛

六日想做咩?

都係個句 賣咗又要補 搵黎搞
執咗防中 中堅 先喇

打機訓覺睇波

日日都做得啦

達唔想賣。但高層想賣
CLS

結果入歐霸賺果30m都係高狗自己袋晒

20m

想做愛

你同迷拿互含咪得

叔呢啲世界級球星都只係返2,30m
咁拿應該都只係得7,80m

星期六日特別爽

仲要得2,30m
賣個年青成才球員

好撚正有冇jer

互射兩次完場

依家無

泰國徵兵現場「美女」如雲似選美大會 絕色變性人激似何超蓮

覓膠 誠意推介

達蛇

牙叔必須留

但都叫positive news?
即係真係比錢就ok
如果比 派對唔會續約wo

又話有高狗60m support 射50m落去有幾難

只怪前朝留低太多垃圾

未續架 仲有變數

邊個前朝

叫阿狗直接拎50m已經夠負面啦

可以用銀行借錢大法啦

雲愛之亂

Lm

痴撚線
啲青訓次次一打起少少就賣
變selling club

睇433 ig 話 熱狗買左 hojbjerg

Ching 25到 改左名先反雲啦

papa走場價值唔高
所以就賣d有潛力又有一定實力的後生

實事求是啦

走場半季踢得好都賣唔出

賣細爆算啦 唔好搞啲真阿啦 難得有啲青訓打得起 其實想見多啲青訓好似以前巴塞咁 踢落都忠心啲

係都賣走臭燒先啦

犧牲牙叔咁不如賣拿卡
牙叔戰術上好用咁多

其實都唔明點解要賣阿叔

賣holding chambers 都未到阿叔啦講真

如果係為簽partey
與其賣叔
不如賣拖

Gabriel個30m應該等同轉會budget

轟落去partey啦屌你

一嘢轟落去啦diu

又炒人又盛咁都未籌到嗰50m，笑死人

cls 當自己係咩

個3個要求真係cls

真係當自己係費托

牙叔凍糕

俾高層趕走

達囝心水應該想留叔留拿。賣拖賣坦賣鼎

但現實可能倒轉

阿狗決策同林奠一樣，每步都行錯，英冠加速師

？

巴西國家隊阿仙妓

其他野唔評論但如果作為隊長
有青訓正式升上一隊都唔理鳩人
又好似過份左啲

尼馬呢 幾時到

呢個我都認同隊長要主動d
不過睇篇文覺得佢好怨婦

唔知嗰時k6有無同班宣明會打招呼一齊嘻嘻哈哈

佢係隱藏角色 要齊人先unlock到

有人買又賣到好價先得架

左定右

賣model啦比阿叔上

英冠翼都3000萬磅既時候 英超青訓萬能插得20M

見到美波粒墨已經唔開胃

好俾面啦，想走都俾咁多藉口出嚟

左邊跟住白石黎整？

我話普子想做愛

高J了qq含撚區

金章安仲未黎
係咪要休返條褲啦

大家好 各位午安

矛女牙

撈底了

痴線
普狗掃到qq彈十幾蚊

Premier League clubs have voted against continuing to allow five substitutions in a match for the 2020-21 season.

The rule was brought in when the 2019-20 top-flight season restarted in June, having been halted for three months because of the coronavirus pandemic.

For next season, the league will revert to three permitted substitutions, after the vote at a meeting on Thursday.

The Premier League said clubs had also "approved the implementation of VAR, in line with the full Fifa VAR protocol".

It comes after world governing body Fifa took on control for overseeing the video assistant referee system from the International Football Association Board (Ifab), the sport's lawmakers.

Part of the change will see an increase in referees using the pitchside monitors for goals, red cards and penalty kicks.

Also, if a goalkeeper's foot is over the line when he saves a penalty, then VAR will advise it is retaken, although this will not be the case if a spot-kick hits the post or goes over unless the goalkeeper has a material impact on the kick being missed.

Players who encroach in the area when a penalty is taken - and have a material impact on the outcome - will be judged by any part of their body that is on the ground when the kick is taken.

In terms of the extra substitutions, many members are believed to have felt having five was unfairly benefiting the major clubs, despite Fifa allowing the continued use of the rule if leagues wanted.

Fifa said the five-substitute rule can be used in competitions until August 2021, meaning the European Championships and Copa America can adopt it next summer.

The Premier League also voted for a maximum of seven substitutes on the bench.

點睇佢都勁撚過2&B
2&B都40M 佢起碼都60M啦屌

坦狗 埃及 holding 張伯斯 papa 拖仔 拿卡 nelson
咁撚多人唔賣 賣件英人同咩位都踢得既球員
我屌你老母啊 阿仙奴

我屌你老母啊 ryo

9 up報可以唔洗理

hoball

Willian approved also by Arteta. Just a matter of time and he'll until 2023 - confirmed.
Thomas: Atlético told again... release clause (€50M) or he'll stay.
Aubameyang contract extension: Arsenal are "confident", if Barça will not come back for Auba he's going to stay.White circleRed circle #AFC

ryo狗唔屌唔得

如果而家我地有隻全盛路斯基打10號位 重唔重奪到

下季重奪英超了 定啦

唔傷先算

真

拿卡快賣 收返50買 party

你真係唔識波的

呢鋪我撐你

On9

holding都仲話柏芝唔知留黎做乜，弱化好多版大梅

佢除左返工乜都唔識

佢今日咁得閒上黎9up

人地西班牙有幾個隊長㗎
你估好似英超咁得一個咩
愛狗嚟到都即刻整咗幾個啦

應該去轉左半政府工了 返五日容撚易

起碼60啦

起碼拎到歐霸冠軍

又轉
你勁風流

文傑：咦你踢得好好喎 sorry呀你都要走㗎啦
嗰啲冇撚用嗰啲呢 sorry 佢係我心腹入面 唔走得

但達sir, 兩者黎講鍾意張柏斯多過holding

呢排都做散工 哪有長工做

柏芝勁過holding好多喎
又全面啲

真 仲要有頭髮

今日個肚勁痛 痾左兩次 仲係拿住拿住
係咪中撚左廢炎

你好唔俾面拿卡

下年都拎啦

又轉cls

你之前個份?

去蛆了

你等嫁吧

工程比狗做 唔撚做 帶十個老母返工都唔點

帶我返

岩! 做工程慘個做狗

快

第一眼心諗肚痛關拿卡咩事

阿仙奴的足球電子遊戲宣傳片段中，歡迎韋利安加盟球隊，看來這轉會已成定局。
阿仙奴羅致車路士翼鋒韋利安（Willian）的轉會似乎已成定局，該隊與電子遊戲公司合作的《PES 2021》流出32秒宣傳片段，開場的頭7秒竟然是穿上紅色戰衣的韋利安，甚至出現「新加盟！」、「歡迎來到酋長球場！」等字眼。

不了，拿卡真阿

有50m即放

賣willock都唔好賣阿叔啦

岩 willock冇野掂 廢撚到

真
搭單賣埋n30

下世小心啲，可以幫你接收你啲乃團goods

咁邊個打後備前鋒?

劇本出來了

拿卡去祖
叭地不再等我廠電話
牙叔流淚被出走
韋利安懸崖勒馬續約
巴塞失去耐性 將古一送去轟
C8留低 但看不見未來 漸生去意
臭燒繼續坐低逗人工 日日打嘴炮屌鳩阿仙奴

巴丁

茅人要 得牙狗當寶

呢度咁多音樂鬼才
搵人作曲應該唔難

唔記得上年賣禾b 大家有無好似而家叔咁大力挽留

賣去黃潛,嗰邊有人當佢寶

你班pk唔識珍惜

流淚行勝利道

你勁識波！

真阿就免費踢啦屌你

willock唔係唔想賣
係冇人要

佢有成家人要養

黃潛迷細爆 唔是willock

咪以為似享利就有計啦拿卡鍚迪

愛蛇
幫手接細爆 埃及即刻唔反愛

享利似佢

唔驚比雷劈？

兩個前鋒合體就係亨利

日本妹

咁撚廢點珍惜

樣衰無罪的

想屌

衝紅燈囉

別再做柒頭奴

柏芝踢中堅唔夠高 踢閘唔夠快
都唔講轉身慢呢樣舊問題
而且佢同holding都斷過十字，未必再有好大進步
Holding未大傷前都唔錯

要供樓

送多件papa 比佢

巧慘
拿卡真毒窮來

不了，禁慾幾日

又標高個價然後扮大減價?

呢度上次係咪出咗首歌
有作品未

無乃團goods 可以天價放幾張老橋生寫 同最後的生誕tee比你

一完可以瘋狂中出

決賽波衫到手
好耐冇課金

唔算樣衰 不過真係廢 去愛記露哂底

有冇全相

不嬲中出

賣去英冠～都冇人要

同你一樣＝ ＝

佢都真毒？

ME真毒窮大聯盟核心成員

好波

500蚊qq有冇手足入左

高J咗
宜家渣咗40蚊中芯
550蚊QQ
40蚊大貓

堅唔堅牙成手蟹

the sun假新聞，唔計

我547.5入700

$45 all in左誠哥1113

信國家 一定贏

妈的，苹果不能用微信，转用华为了

唔知達式433係點

Me五月尾吹奏完 你地五百幾先入貨＝ ＝

仲有矛推介牙，負資產緊了

玩美股仲好啦
AAPL

信誠哥唔信誠仔冇死

好快爆煲

美狗好快俾我黨打到解體

呢排轉左玩美股多 好多都綠 冇腦買啦

禾地中國人用開紅升綠跌

中國紅

美股是撚但買都升

中國繼續紅起來

變做中國殖民啦美國佬

兩個未大傷前 chambers勁過holding wo
Ake都唔高啦
Holding打得一個位
Chambers 打到右閘中堅防中
你留都係預留後備架啦

買美股嘅係漢奸、賣國賊

死美狗，夠僵就開戰
禾地中國人食樹皮都可以撐一年

你係咪用緊華為覆人

美股唔賭啦 印銀紙既垃圾地方

[理性分析] 新少帥的精彩對決 足總盃決賽 阿仙奴對車路士
如果車狗唔係傷左美國佬應該真係未必贏到

上面果D 摘左名，一陣拎去國安局

我用made in China 嘅iPhone

轟輸運
但軌堅持係輸黑哨

正苦之前仲訓練禾地靠光合作用維生無樹皮都唔怕

你光頭 係咪好易飽

ryo sir 係咁

撚錢就得啦 理得咩色
黑色都OK

個系統made in America

講真係輸傷咗美隊
要瀨應該瀨呢樣，唔係賴隻雞

不過理性分析應該會出一套球例分析
因為反應都幾熱烈

JB左用轉用麒麟OS

想set 黑，白色

條友下下喺袋底扭入去真係遲早入多粒，好撚彩自己拉親

我都想睇吓

ryo個頭係白
因為反光

竟然有人將義和碑同阿叔比

大家宜家做緊乜

美隊真係有料嘅，我哋咪就係差一隻咁嘅水平嘅翼鋒

有呢d，打中下游好好多

支那人準備跳船用WhatsApp

同志們都開始用whatsapp 啦

坐

等收工

Next week hv Willian no worry

屌佢老母成個星期一個人都簽唔到

慢吞吞咁

依家吹晒風炒人冇錢，最後乜都冇

公道講其實都幾唔抵

戰術人腳都好好

竟然係輸受傷 （自己整親呢啲真係冇仇報)

但轟迷竟然堅持話輸球證

嗰陣時美國佬都傷埋嗰一刻阿仙奴就已經攞咗個優勢

18/19 伊禾比勁過阿叔好多

你勁識波

佢下季會大爆發
諗定到時個Post title點哭喪啦

1819 2禾b 郞拿dino級數

下季12g9a

其實覺得車輸傷azp多d

ching識波

Mount 都唔差但只係好似係我地saka 咁
未上到大場面
傷左美隊 又無安仔 等於我地無左羊係場上一樣
根本無殺手鐧

好少有70分鐘前贏得一球我都覺得冇懸念

比我係車狗就算撚數喇
盃仔嚟之嘛～洗乜咁上心

White circle red circle

傷唔傷都一樣啦 車條後防同我地一樣咁廢
Azp 係我地左路班人面前根本無作用
我地牙叔 牙羊同佢鬥快轉身跑咋嘛 幾好路數都無用啦

both azp拉邊上去都好重要
James係踢到成個inverted咁 好需要一個右中堅拉邊
而蘇馬係做唔到呢樣野
不過撚伯下半場即用美國仔爆鼎
果球以為入硬 好典型阿仙奴後防失誤
同埋在場真係冇experienced player去嗌住班波定d

其實唔係 冇左美隊已經冇咩進攻威脅

無CA無高華錫已經輸啦
講乜鳩姐

下星期連續三日wfh

每日一屌
我屌你老母呀高安基

迷基條友係咪已經返咗轟post

wfc 唔想理班軌了

怪錯雲加
最大的屎忽鬼就是大老闆

屌你老母食屎狗

今轉好似幾快就到

琴晚個po 最後幾頁仲係到

課金照炒人

想知件721波衫究竟有無人買

著出街實俾差佬逗

返緊工

柏度都有幾下貨仔賣既
但最後都係傷鳩埋

唔怪得要炒人

Old news is so exciting

多口講句
其實個場軌個龍啲出迎決定幾撚差

得罪迷七 著左草

阿sir 禾知遲lee

七仔 不了

等睇入面

佢地依家兩個龍同牙間高圖比真係差好遠
想泊大巴都唔掂

已課金

38歲諗住坐下後備陪下短手狗練波，無諗過林伯條hihi鍾意玩虐老決賽都照出

印 我燒

對我燒不離不棄

擺明向反燒示威

車決賽正選個卡巴里路仲老過達sir

分好左 唔係邊個同你踢後備

今年呢件真係幾靚

剩係撐東突厥呢單就已經值得印啦

KEPA真係痴撚線 廢到爆
仲要最死係態度極有問題 好多波唔會飛
70M放佢個隊西甲波真係開心死

不過我好似訂大件左少少，定係今年無咁修身

我燒

高圖走之後panic buy

畢爾包

條友係basque dog黎

林鄭唔係派錢就咪撚出黎開記招啦dllm

英超買短手狗 無好下場

全民免費dna送中

個陣出得起咁既價大把選擇啦
我真係諗唔明點解會揀佢 玩下手用法比安斯基仲好過佢

我而家日日做食屎狗 好撚爽

wa 1113

去緊IFC天台

你收租都賺返啦

牛油安宜家英超top5龍

現役top 5 GK
Martinez
Leno
Ccc
牛油安
紐亞

Image: Gabriel Magalhães’ brother, Vinicius, on his Instagram story in an Arsenal shirt. [IG: viny_986] #afc

Trabzonspor are ready to offer Elneny a 1-year loan deal with a salary of €1.5m.

Elneny has two years left on his Arsenal contract but he's never been part of Arteta's plans.

[Turkish-Football]

已經無心機工作拿拿聲死埋d 文件俾老細就訓晏覺

舊屋下個月先放joe

又借親人搞煲水新聞

睇返上網啲相今年應該都有少少slim

好可惜臭燒唔知有冇機會着

在心中

相反件客場真係食撚咗屎

很想要

佢兩個有冇做過隊友

721

全碼斷貨
好似今日官網補貨

客場似畀人劈

T3 黎左一年已經變戰術重心
唔怪得阿狗最多人印佢波衫
希望出年唔又成日傷

LENO 比起馬天尼斯同美斯都係短人
之前佢地合照張相矮成個頭

佢人工好似50-60K左右
即係阿狗都要補貼返1-1.5M人工畀佢

你唔係全職連登架咩濛狗

我想知leno點算
我個人好鍾意佢 馬天又好勁

平過肥仔波

係呀 我pr公司

巴打係官網買？

廢龍of course
高波

係呀，官網買冇手臂章同屎忽位個3隻章
心口章都係印章嚟，唔計運費埋單840

幸福的煩惱
講真兩個都值得正選

不過如果馬天續約，應該繼續聯賽正選直至犯大錯/派膠

盃賽 leno
聯賽 馬天
Deal?

打中下遊鳩斬出廢龍 強隊出leno

運黎香港要幾多

Cap 左 拎去乃po 公審你

有預感廢龍好快會 thank you arsenal

Ching, 呢件係球迷定Authentic版 之前睇呢2款顏色同pattern都好似差幾遠

160蚊 5日到手
建議搵人夾吓

好彩冇乜隊要買龍(除咗車)
如果唔係Leno/馬天其中一個可能今年會走

喔件應該係球員黎

authentic 黎嫁

唔怪得咁靚

我都印左件fa cup authentic auba full set

就咁睇件衫好似有啲修身喎
有無試著過

我仲想買埋件訓練

球員版係咪無咁好keep同襟著？

Thanks! 好撚靚本身仲1516緊, 而家等緊奧巴confirmed就買

唔係球迷版先闊身d ga咩

訂左球迷版

拿卡d頭髮

米希達利恩再留羅馬：非常開心

這季從阿仙奴借到羅馬的米希達利恩預料會在「首都狼」起碼多留一季，他坦言十分開心。

米希達利恩之前力爭在曼聯和阿仙奴交出好表現。他在「紅魔鬼」摩連奴麾下亦贏過3個錦標，但穩定性是他一大問題。這位阿美尼亞國腳在羅馬可說再找到高峰，他對UEFA官網說：「我覺得自己有一個不錯的球季，雖然當中有過兩次傷患。此刻我狀態很棒，希望可以保持下去。我們已跟羅馬達成共識，會為球會踢多一年，直至2021年夏季，我真的十分開心。由第一天起我已感覺如同在家一樣，不論場上或場外。」()

佢之前IG po 曼聯贏歐霸相，根本個心就冇阿仙奴

獌好似想買龍頂迪基亞

其實唔留咪當留個紀念囉，都叫做付出左咁多

真係咩po都見到你

有無人想買個件足總冠軍 TSHIRT

✅已簽名，Axel Disasi來自摩納哥。現在的前Rémois的5年合同。轉會費用約為1300萬歐元，獎金為200萬歐元。

踢r聯唔使thank you arsenal

咪25

？？

撐你
七仔套劇d 戲屎到仆街

✅ It's signed, Axel Disasi is a Monaco player. 5-year contract for the now ex-Rémois. The transfer is around 13 million euros with 2 million bonus.
原文唔知乜文黎

記得之前傳過阿

party係咪無晒消息

唔黎了 驚比人炒

Torreira has told his entourage he will leave Arsenal and wants to return to Italy. Fiorentina have promised him a starring role and will match his salary. Atletico Madrid also interested but can’t guarantee him first team football.

拖仔去馬體應該幾勁

30m即放

Swap deal with party la did

至少都40m 啦托

傷左一鑊金

雖然係鐘意佢
但係明白佢都要為自己前途著想

屌⋯⋯⋯⋯⋯我托都走
個個見球會咁狗閪仲唔走咩

唔洗等，羊既表現值得印

依家見點

但意甲未必出高價

佢得一樣野勁就係釣到班毒撚死忠

佢黎左踢左咁少場又借比人 點樣個心會喺到

無可能40 疫情加成季冇乜好表演

佢咪咀口形都唔扮

仲要無得踢歐霸 個場決賽我仲覺得係差緊佢

好少認同你

冇正選打同鐘意意大利炸
乜鳩都bad mouth間球會

真fa cup慶祝佢好興奮

changing room我覺得好團結架

呢頭同你影相慶祝 轉頭就出信炒你la

都叫留低咗好嘅回憶
為正選嘅話可能真係走好啲
有xhaka 同 c8，以佢依家嘅用波能力，好難爭到正選

屌唔撚係放叔吓話

好彩無印佢件r霸77

托仔真阿 知阿無錢upgrade又唔洗純cdm所以變賣埋自己出去

拖仔同叔都好野。。。唔好放

應該咁講,德國隊有紐亞同達史做1,2號龍門
Leno幾好表現都係3號門將
但出年係歐國盃
都有機會上陣不足入唔到國家隊而嗌走
我諗呢一刻繼續留低

希望大家相信達蛇
達蛇的眼睛是雪亮的
佢唔會無端白事比kia控制哂一間球會嘅轉會
比啲時間
時間係可以證明一切

達蛇

其實達蛇教都冇咩用佢踢正選

又唔好咁講達蛇嘅戰術有心比佢跑，消耗體力。就算唔傷都攰啦，狀態未必keep到

佢都幾慘,對樸茅果場大傷

換Chiesa deal?

果場去咗隨時政治迫害

Sam Dean 報埋

咁早就冇左個換人都傷啦

a米閪價

其實牙達下年想踢433 拖 沙 c8係個好選擇 假設簽唔到中場
拖仔

Party簽到都仲可以留拖仔
家下簽都未簽到就想放

乞丐米躝

賣咗又買唔到人就仆街

50m party 都搞咁耐

賣拖又係on9
AC打歐霸架戇鳩

收工了

冇歐洲賽球隊又未必有錢買
但拖最少賣30M la
果時買幾錢

～30m

又嚟賤賣球員了

托仔真迷燒

講黎講去 中場中只要踢三個 就有拖落場既需要
就算有party都要後備架大佬

一定要賺錢放啦
隊中少有值40m等球員

希望等下體會出局歐聯先簽掛

但其實留拖又係on9
尾個幾場都睇到輸哂身高

一齊躝

電訊報 Sam Dean【 Tier 3 】：

AC米蘭有興趣簽下托里拉，阿仙奴為了重建中場很可能放他離隊。 意大利有消息稱費倫天拿也對烏拉圭中場感興趣，但我得到的消息是，托里拉最可能的下家是AC米蘭。

David Ornstein:

🔴 Arsenal squad want answers from club hierarchy on redundancies
🔴 Changes to staff perks
🔴 Scouting dept broken up
🔴 #AFC feel right move for efficiency amid global crisis + no ideal time
🔴 Window / team plans unaffected
W/ @gunnerblog @TheAthleticUK

要放都係埃及 holding 細梅 坦
貝林連 拿卡都放得啦
本身又有budget 唔係窮成咁掛

佢唔係後備料
係唔啱踢英超
放走佢對大家都好

唔係主力又賣到錢冇幾多個，但拖睇黎最多都係平手走

就算係 都買左party 再搵個副選防中啦
無既 用張伯斯打囉

埃及呢啲蟹貨嚟坦 holding 細梅亦都賣唔到咩錢，假如為咗籌錢買party而賣都係冇辦法之中嘅辦法

古(esr)派(xhaka)施(爭個後備)

平手放好浪費
國際賽有表現 又俾我地買到 timing好令
佢又後生 價錢仲有得上

怕就怕開唔成party

Take 2

雲加

古又未入到 c8又等皇馬覆
買賣次序唔理想

想睇party+拖係中場掃哂啲波

就算冇party都會放拖 達蛇唔鐘意用

推雷欺去中場掃

諗諗下amn 改造打box to box 可能都幾勁 頂級後備 唔好走啦

始終拖身高踢英超真係好輸蝕
為佢好，放佢返去意甲有正選好過留喺度踢後備la

冇腦打唔到呢d位

同埋太懶

打433比個LCM/RCM佢打好啊

問題係AC米蘭肯出幾錢買拖仔先?
最怕又係平賣畀人

講緊打爛仔波嗰時

復賽後佢唔似無腦喎 order執行得幾好 你睇下對面蘇馬 嗰啲就真無腦

佢都係打翼位啦
練好傳中再講

達蛇職業再培訓緊佢

但box to box重點係執生 唔係執行戰術

如果sure到賣完拖100% 買到party既話可以賣既

阿叔已經有起英超立足嘅能力，又配合到達蛇戰術，好適合我地隊賣咗叔嘅話拎住呢筆錢實買唔到咁啱用嘅人

又捉到你條友反七

我的意思係可以開發 唔似攻中 有時要啲靈性 我覺得box to box係苦力位黎 有得練

佢入咗乃谷反七名單了

好靚喎

ig 暗示c8 要走了

Thomas Partey is confident of completing his transfer to Arsenal after Atleti's run in Champions league ends after very positive talks between Arsenal and player's camp this week. [@TheAFCBeII]

雲加早期試過擺佢打中間啦 完全唔掂

當然如果達sir教到會好好 多隻萬金油用

佢今日生日

要走都唔好去鏝....

屌老細個老母 做撚到仆街終於收工

佢打獌個場勁到仆街

拖唔岩踢英超 踢防中佢搞唔掂d大黑腸 用波又唔夠xhaka同c8好

生日姐下話

仲未走得呀屌

抵死

走啦星期五

勁到仆街喎
同場Jeff都冇咁搶鏡

米25

迷雲狗返足7日！

Wishing you all the best似道別

乞衣米蘭 + 阿狗賣人 = 200%賤價

呢個髮形好好多

想睇番佢作客奧脫福嗰場highlight
但無人剪

但c丹話唔歡迎佢喎

10m俾盡

TheAFCBell：

本週 Thomas Partey 的團隊和阿仙奴方面進行了新一輪積極的對話，球員對於在馬體會歐冠賽程結束後加盟阿仙奴感到非常有信心。

其實c8幾好，點解c丹好似咁憎佢咁

諗住夜晚番去搞又咁快斷

埃及應該送先有人要

C丹不嬲死攬契仔

照送啦
無謂白出糧

信達蛇點石成金
埃及仔都變法明尼

邊件

最平個件

好鍾意拖
好熱血 真心覺得佢愛我廠

隊波士氣唔錯 達sir 更衣室管理唔錯 同雷斯應該幫左唔少手

Arsenal have not told Atletico Madrid that they do not want to activate Thomas Partey’s release clause, they made a promise not to activate it as long as Atletico were still participating in the Championship League out of respect of the club & player. [@TheAFCBeII] #afc

人地wfh

唔想走個d就走
想佢躝個d就繼續係度
逼害我廠

上面做乜鳩改埋一樣名

papa坦 邊撚個會要
人工又高

想佢躝個d=廢=唔值錢=賣唔走
唔想走果d=有用=值少少錢=有買家

雲達同源

放工！

是但啦，歐聯一輸即係比錢

屌你老母 隻狼好撚柒難玩
買nier同p5r玩算

籌緊錢 你唔好咁快出局

佢迷燒
之前好似為燒同愛狗嘈

佢地2個點嘈?結手印?

Ac有咩人好換

想問puma同adi啲size係咪差唔多

我地都同迷愛(狗)嘈到啦

揀11號 因為可以坐10號格離

咪反愛daddy

對馬有冇玩

nier正

直接換party對雙方都好呀

打落似deeplying or dmf
都無跑上前插

愛同佢1v1傾
佢拒絕左

無玩睇魯蛋玩到第二章開戰鬼mode先想買
但個時已經睇左10幾20粒鐘 廢時由頭打一次

好so party值錢好多下

佢下下話要release clause,而阿仙奴又無錢
還掂佢要拖
拖＋少少錢咪得

睇達狗玩最高難度好難玩

最後比人買咗

Manchester City, Juventus & Arsenal interested in Houssem Aouar – L’Équipe

高爺爺一定係睇完呢條片決定炒晒啲球探

連借古都無錢
點會買到佢
佢應該要5/60m?

快啦屌 拿卡 係時候做野...

佢如果正常發揮已經世界級dmf
仲可以用下波 真心唔信無人搶佢

奧林比狼goals

邊位？攻中只J S唔知咩

唔借古推叔上AMF

里昂好似想要細爆

Aouar >>>>>> Sxxxxxxxx

放叔真係唔合理
價又唔係特別好
又好用
放種樹model吧

快 返法國變球王
我地唔好阻人發達

件s乜春同依件完全差幾級

睇傳乜隊已經知

問題係那有錢？

tier 1?

最準阿狗news係佢了

世界級就吹大左
2線頭應該有

今日出到糧啦

姐係係咪加快加盟到？

一早已經係我哋嘅人啦
差官宣

車應該星期日出局
星期一announce!

收到風高爺爺炒晒剪片班人
冇人出官宣片

安準備除車仔波衫

太好了

電欺可唔可以笠金章安波衫

《新目標》 法國隊報【 Tier 3 】：

阿仙奴、曼城和祖雲達斯都對里昂22歲中場大將 Houssem Aouar 感興趣。 其中，曼城已經從華倫西亞簽下了 Ferran Torres，再簽下 Aouar 的可能性並不大。

里昂對 Aouar 的標價為6000萬歐，但在目前的國際背景下，這一要價有些不現實，對 Aouar 有興趣的球隊都將等到里昂結束了歐冠賽程後再採取行動。

60m 關我地撚事咩

黑碧

被人覆卓

如果用60M 簽類似藍斯既B2B, 咁不如藍斯愛回家

岩呀 用budget入左party先
C8 攻擊中場都可能要放人籌錢
唯有慢慢deal

呢個似高華治個隻帶波中場多d

Edu wants the club to move to a more data and analytics-driven approach which has proved so successful for the likes of Liverpool and Man City, and away from the old fashioned system of having scouts specialising in different locations around the world.

Arsenal have submitted a second bid for Sporting winger, Joelson Fernandes. Arsenal are very committed to signing the 17 year old. [@abolapt]

法比狗

Houssem Aouar

我藍三十喇清

韋利安一定先揀過古天奴
但如果簽完party,c8,a14仲有剩錢借埋古天奴都無壞
我覺得以阿仙奴情況可能借佢好過買joelson
joelson個個位可以用既人太多

死開啦

快啲嚟啦!

官網 無左ceballos

咁仆街

C8緊要過全部人
唔好走

買左幾多個?

0

saka冇份？

Sor 我迷藍
希望藍愛回家

黎黎去去都係abola報
second bid rejected啦
20m啦

如果我地連古份人工都揹唔起
藍斯份人工更加難,好似＞400k/w

搞事狗法比！

BBC【 Tier 2 】：

Willian 接近加盟阿仙奴。（ PS. Willian 沒有進入車路士本輪歐冠大名單 )

呢個盤扭能力好過saka
但最後處理個腳望落差過saka好多

準備-1

吹奏新女

C8 走了

其實羊踢左翼勁啲
佢今季xg得16左右

唯一可行既回家嘅方法 應該係自由身黎 唔係轉會

好可惜，又唔係貴

始終都同達sir唔岩牙

Btw咁細爆嘅去留有冇變數

好似本人想返去踢西甲

唔係Happy Birthday 咩

收到風細爆留低洗廁所

C8又話留，屌你走埋，又賣叔

大家食咗飯未

btw c8最後都要走

Happy birthday and goodbye

講真皇馬又冇機會 不如嚟英超繼續踢好過啦

穩定正選 仲要拍個有潛力嘅教練

咪係囉 明明生日po黎

mon咗陣車post 原來安係差3年先攞到英國passport 所以想要3年約 車仔就只肯出2年

oh Fuck!

下季又要睇細爆加夏卡

Mola mola

willock

等等先都係唔好跟太貼
有唔少人都話自己俾人fake咗

Lucas Torreira: "Today I need to think about my future very well. I have a contract with the club and I have to respect it, obviously if I have to leave it will be for the best. We have to be calm and wait" [@Sport890]
屌你老母

kessie囉

明撚鳩你，咁點

咪係 Wishing you all the best啫呃著自己先

希望留隊 或者買斷啦

呢個癲佬走左寶真係買唔返

Wilock saka nxxxx 三連星gogogo

根本要買斷 又唔係貴

而家係咪得韋禮安

Romagnoli

不了

唉 c8留唔到真係好撚sad...如果入到party留到c8真係近年最好中場...

gazidis

j ceballos coutinho partey
可能最後得安

求下你唔好

重點係借將都咁撚熱血
俾個真。阿仙奴球員身份佢
熱刺係時候要加強保安喇

生日po姐，唔好嚇鳩自己

呢個不嬲正

換伊巴算

屌.........哭能左

Coutinho Partey擺明就要等歐聯完
Ceballos就 唔撚知

伊巴加羊

都係你度踢咗7年 想拎本passport 都唔比

向好個面諗
可能買到aouar呢

等一字排開

等皇出局

斬到入為止

大把台妹屌打

要踢幾多年先拎到passport

我個人覺得最後係得番古同安

其實主要係好鐘意c8同拖呢啲熱血既球員，拖仲要真阿

如果係咁應該黎硬啦

睇拖舟放唔放
似占士咁就死

一個證明左踢得掂阿仙奴仲要平啲
一個分分鐘係貴價水貨

關MMA熱狗咩事？

卡叔個陣個中場呢

冇左奧燒
牙拖都係廢左九成
不如兩個bundle埋賣俾ac米蘭啦

水鳩左羊簽約
結果下季中場係willock rowe擔大旗

放一放 問題係條友仔返左西班牙既話去左貝迪斯

阿仙奴都係改唔到乞衣作風
傳極都係未買到人

Free走奧燒喇屌

10 掛 我都唔清楚

Aouar得GFFN一個source話有興趣不過近排第一次有source講

其實仲有nelson

我諗好多阿狗都好鐘意拖
但佢真係唔岩踢英超 高度輸哂 又派唔到波

點睇到唔岩呀

都咁多年前啦，卡叔 高基連 ozil 勁啲既

咁講其他隊除咗鏝咪又係咁

咁有錢其實用投資移民咪得

我都係鳩講
我諗最後都係得番古+安
甚至得番安都未定

唉 燒又係我好鐘意既，其實燒都似愛阿記啦

有咩誤會牙拖係真迷燒唔係真阿

都係...同埋都想佢有正選

又有道理
二千萬港紙行tier1 visa應該一年就拎到

Arsenal have submitted a second bid for Sporting winger, Joelson Fernandes (A Bola)
又bid新c朗

投資英國???

安同雷斯間餐廳係邊 係咪倫敦

托里拉最新採訪：

“我需要好好考慮我的未來，我和俱樂部還有合同，我必須尊重它。如果我可以轉會離開，那自然最好不過了。目前我需要保持冷靜和耐心等待。 ”

咁要幾高先可以係英超踢波？
簡迪都係咁踢啦

打包去土耳其la diu

係 球員食堂黎

咁貴不如買Ceballos
想買holding midfielder就緊係買隔離佐仔

去馬體換party

如果我可以轉會離開，那自然最好不過了。
google translate唔係咁譯喎清
意思係要我走對球會好 我就走啦咁

我估最後係
1.安
2.Gabriel
3.joelson
4.c8
5.a14

呢度應該大約洗左80m,連埋賣一兩個人應該無over budget

個個都賴死唔躝
得佢一個正常人

大佬 上場未成個版係度俾你睇到
跟本制空輸哂
我當你有制空
你都分唔到波都係無用

A14係？

auba

簽翻auba

沙拖打唔到雙中場 一定要有燒加埋主攻
Ceballos比較versatile

愛狗嗰陣踢得咁好又唔記得曬，剛剛復出返就jer住曬

Arsenal transfer news: James Rodriguez linked with move after playing last game for Real Madrid

9 up唔洗本

佢依加仲有咩用

下季睇洛克人打中場

牙拖除左傳波比較屎都ok啦
唔岩踢依家呢味啫

係10

但我覺得佢傳波（中短距離）係好架喎
佢傳完波唔係原地棟翻起度,會即時走空位做配合

呢個真係唔好

似真正重建 賣哂達蛇唔想要既人
好撚賭博cls 成個scouting起埋出黎

要佢不如要燒

望到先傳個d咪ok
你見依家ceballos個d好似屎眼都睇到野咁
cls球員

好事黎既 清晒隊波d高薪冗員

我覺得真係高度問題 出去一定要出沙卡

要走都係 坦 細爆 holding papa 走先啦 如果走到

你番睇維拉嗰場你會睇到嘔血
自動行入人哋條中場線
達蛇都忍唔住半場換走佢

問題係清唔走 高薪垃圾

假 james過馬體

如果買Gabriel 三個中堅都夠高嘅

佢又岩岩長傷完
傷完之後都無咩機會踢得多時間
狀態成疑架喎
Pepe都可以等成季,佢傷完就直接話佢唔掂,好似唔係咁好喎
起碼後備/盃賽點都有席位掛

認真 唔覺阿狗afford到養個35m身價嘅後備

呢套邏輯既話,咁蘭奴同廢龍都應該賣咁個啦

防守波先啱佢踢，要佢聯防/清波/攔截都得，但係要佢分擔組織責任就唔掂

martinez冇35m

補左貨

試下主動放其中一個俾轟
我估轟100％會買

賣得拖一定要有party or 其他同級數防中
唔捨得但對雙方都好

人地要pope oblak

呢隻何妖養唔熟
成日都話返西班牙
係咪想返去放炸彈

onana

Netflix有套安歷卡既紀錄片

好多阿狗同法國legend

除左pope 係英人之外唔覺得Leno 廢過佢

幾好睇

Holding - 15m
Sokratis - 5m
Mustafi - 15m
Kolasinac - 15m
Maitland-Niles - 25m
Ozil - free
Elneny - loan
Mkhitaryan - loan
Torreira - 25m
Guendouzi - 30m
Balogun - 8m
Lacazette - 50m

紅色係我個人覺得會賣同賣得郁
153m

一季咁多場

留個防中好應該姐..

willian話黎
黎成個禮拜都未黎到
個倫敦好撚大

個人覺得partey一定有 呢個係羊續約條件黎

阿記嘅無限接近 終於返嚟

物以類聚
Martínez
I don’t care about money

所以Party 真係好屈
有制空
有帶波
有傳送
有插入
有遠射
有護波
有防守
攻守兼備全能中場

佢又誇撚咗d

明明happy birthday

我地d 龍係英超都算係咁

阿狗作風會打個半價

典解矛其他隊爭

阿狗開倉大平賣

林奠要畀美帝制裁了

官網連c8個球員file都冇左

職場禮儀
等軌歐冠出左局先官宣
廢事影響對面軍心

不過要備戰邪盾最後盡快歸隊

係咪因為借既期限到左

大家今晚識買未

幾時返貨呀官網

貨已番，衫已買

不了著得一年

運費？

HKD 168.33

吹啦大豆侵

好無買埋件training

同阿狗年年話有錢一樣

個人鍾意pre-match 多過 training
不過你喜啦

係咪鏝贏好啲?
可以快啲傾c8

球探風波-再延續篇

報導指出今次解僱球探既決定係由伊度負責，其實一早伊度已經下定決心去改革阿仙奴既recruitment 。係2019年，首先伊度同梅迪薩卡整治左青年軍既管理人員，當中經驗豐富既Steve Morrow被炒，當時亦引起譁然，但如今青年軍既運作反更加順利，令阿仙奴對伊度既改革充滿信心。而今次既球探風波正正係伊度針對一隊recruitment 既第二輪改革，相比派球探到處觀戰，管理層更希望重視影像和數據分析，（其實現代絕大部分大會都係咁做）故此先會決定炒左好多球探，但係會唔會搵其他人去取代就仍是未知之數。呢個決定同疫情係完全無關，當中被解僱既球探同聲明中既55個員工亦無關。

其實果時係靠雙閘屈，防守都係西到爆

嗰時踢士氣波咋
chur到盡
一斷左道氣咪仆街

而家科技咁發達 又真係唔洗咁多球探實地睇

拖換返bennacer 好似諗得過

踢埋歐聯先啊

係，仲係好實用。主要係我地窮，我諗都係逼於無奈先賣佢籌錢

拖仔

carrie lam 登刁未

c8 我唔係話特別鐘意 無所謂了

Arsenal are interested in signing Houssem Aouar this summer and are waiting until the end of the Champions' League to make a move. [L'Équipe]

拎細爆換

隨隊記者 Chris Wheatley：

AC米蘭領先托里拉的爭奪戰，提出的方案很可能是租借。

借就咪 直接攞錢黎

loan不了
loan+obligation to buy可以

又借，隊隊都冇錢牙？定當我阿水魚

乞衣米蘭有名你叫

呢隊閪波仲寒酸過阿狗

阿狗買人先定大豆侵制裁先

比爾連 papa 賀丁 柏芝 細梅 坦 阿叔
拖 爆 拿卡

大掃除式放血

真係清得曬 其實好癲
下季唔知會變成點
後防徹底改革

會唔會呀，邊有可能買得起

Fabrizio Romano IG

你幾時俾人趕出澳洲？

阿po手足已經做緊野
唔使擔心

你地好仆街

林鄭登刁

我都買左
2-3 days
好期待

永世加盟中国

下星期就到，正

香港道歉哥竟然冇份被制裁

有冇人掛住禾B了

等睇英國取消林奠冚家國籍
再趕佢個仔返支那

租就唔租比你啦! 一係就出50M放比你

無

最重要喺佢兩個仔
希望出手

最唔鐘意iwobi

換返個bennacar 黎囉一係

一樣諗法

仲以為會有韓正汪洋份

美帝

一石激起千重浪
我諗佢地而家縮緊落老母西震緊

屌你美帝今鋪真係國家級起底

666

應該集中香港個堆先
依啲太大粒

我愛澳洲，我係澳洲人牙屌

有冇具體啲講點制裁

咪自治法個堆

法媒 Jeunes Footeaux :

阿仙奴和紐卡素對辛尼特防守中場 Wilmar Barrios 感興趣，26歲哥倫比亞中場合同到2023年結束， 此前紐卡素曾向辛尼特報價 1550萬磅求購被拒絕。

唔係話

幾時制裁埋tvb成日幫中共文宣

又開唔到party?

Former Arsenal midfielder Santi Cazorla has joined Qatari side Al-Sadd, managed by Barcelona & Spain legend Xavi Hernandez, on a two-year contract.

Best of luck, @19SCazorla!

On this day in 2012: Arsenal signed Spanish midfielder Santi Cazorla from Malaga for a fee in the region of £12m. #afc

由Partey變呢條友都好大落差啫

cagigao scout中差唔多阿狗陣中呢10幾年最勁果幾個

千二萬買到世界級中場

連佢都done deal
阿狗都未done deal

成日技安咁

制裁埋tvb等綠日子冇得睇mytvsuper

Arsenal have submitted a second bid for Sporting winger, Joelson Fernandes. Arsenal are very committed to signing the 17 year old. [ @abolapt ]

至少有四個隊長都係佢scout中

但具體會點制裁

其實搞佢老公同2個仔先最有用

宗仔25 報料俾美狗

又簽垃圾

條友勁架

c朗二世都垃圾

C8仲會唔會返嚟

我估英國用馬格尼茨基法案就會制裁埋

寄望細爆吧

可唔可公怖一件j吓先

or波叔

安已經公佈左咁濟

澳洲好似叫tvb anywhere

指意佢就死撚得

要再比運費即刻唔想買

制裁埋楊潤雄條撚屌la
d女喺晒澳洲連埋綠日子一齊
遣返香港

好貴

幾時制裁埋d奶共商家佬

係制裁完睇唔到

早晨費南迪斯>般奴費南迪斯

到底呢度手足有幾咁憎恨澳洲，係咁想我死

臭格不了
笑鳩白禮頓人工低

勁過你先

係憎恨你

話撚咗係乞衣米蘭 伯就過住啦

What a joke! 黎智英和公民黨用了吃奶的力，就得咁多？
美國財政部今晚公布制裁名單，有 11 名官員，包括夏寶龍、張曉明、鄭雁雄、駱惠寧、林鄭月娥、鄭若驊、李家超、曾國衞、鄧炳強、盧偉聰、陳國基。

689fb

無劏房波同宗仔

咁都要炒

真係乞丐

依加買人打開fm 睇就得

我都J左件，有無ching會補埋d章

練緊波呀

ig story有 洗唔洗咁急

開fm用佢scout

佢借將 完結 都要返皇馬報到先啦

宜家scouting變左Edu 大梅執旗

蒙叔出聲

真阿

蒙出聲就真阿
法比狗出聲就搞事

會唔會係佢Agent, 畢竟佢可以代古傾埋

法比係唔係25我唔知
但迷基就一定係

又唔係我話法比搞事

佢agent日日都係倫敦架喎
仲係阿狗到有自己team人

姐係有人未？

EXCLUSIVE: Arsenal transfer target Philippe Coutinho at London Colney for talks @GoonerFanzine
最後24小時

金章安星期日/一官宣
Gabriel 下星期官宣

幾時完轉會窗？

有排

10月

我個性愛派對呢？又要我自己打j？

算啦佢哋鍾意一日一字排開
官酸即係唔再簽人

咁點解最後24小時

實信啦

見到咁多轉會新聞
想問舊登MF成日講嗰個姐夫去左邊

買唔到PARTY, 留唔到C8

簽古同安返黎都無用
仲要借走埋拖,賣阿叔 中場XHAKA一個踢晒?

前郵報記者 Layth Yousif：

可靠的消息源稱，古天奴和他的工作人員，今天在科爾尼基地與阿仙奴官員進行了會面。

也有消息說古天奴今天在拜仁隊內進行訓練。

有冇人知屁講咩

Lille defender & reported Arsenal target Gabriel Magalhães on Instagram: “What makes me happy. 🧐” [IG: _gabrielmagalhaes]

Nicolas Pepe comments on Gabriel’s post: “I admit you speak English 😂😂”

#afc

bein sport係咪有個58蚊睇1個月歐洲賽既plan？邊到可以sub？官網淨係見到$118

要踢歐聯點會黎呀

希古恩事件2.0 轉個頭係意大利出現

loan+obligation to buy既話
踢多年有歐聯踢啦

咁睇就安同包皮已經係我廠嘅人
差在未比錢

球會之間價錢未傾掂
成日就同個球員傾左先
感覺上佢地想個球員幫手壓價

到底佢係邊

睇傳閒目標的話 都似既
應該Gabriel用左大部分budget
入第三個就要籌錢
同埋放人果邊應該好差
所以放風放冗員外既球員

有$38

原來係$38 我記錯左，但係邊到sub？

今個轉會窗幾迅速，目標又清晰

機場相都冇邊有人信

有達子 我相信轉會操作唔會差過上兩個

達蛇 edu同另外啲高層分工幾好，又會互相交流意見確保方針一致，簽人都爽手咗

唔係話分期咩

本身喺FB 有link 去官網sub, 但佢個優惠好似岩岩完
我都係早幾日睇歐霸sub左

完左...

就咁睇個時序，應該係：
1）安
2）古
3）美羊續約
4）新包皮
5）C8
6) 最後先係party(完哂歐聯）

唔知中唔中呢

有機最後得1.3

安應該星期一
除非轟返cup
不過應該機會喺0
愛狗條柒頭先會咁on9 比人cup

最重要其實係3，5

星期一晚留意定新聞

不過club sim 好似仲有45一個月 beinsport, 但齊唔齊我唔唔知啦

1）安
2）新包皮
3）美羊
4）C8
5）古
6）party

4 & 5 兩個借將 應該一齊搞？

吹到

同巴塞人工都未傾

睇睇先 唔該巴打

就咁睇個時序，應該係：
1）安
2）古－－－－－＞會出黎澄清價錢唔岩唔會簽
3）美羊續約
4）新包皮
5）C8

－－－－－－－－－－－－－－

6) 最後先係party(完哂歐聯）－－－－＞交俾我地喺fm21/fifa21做啦呢part

睇佢介紹好似無歐洲賽睇

古點都跟拜踢埋歐聯架啦,邊會有咁快

要睇節目表有冇

節目表寫bein sport max先有得睇，bein sport 1&2都無

比d信心達蛇。一定掂

咁無計想睇一係118 beinsport connect 一個月 一係 now e 268

298*
但now e 應該有中文旁述

唯有係咁，miss左$38

岩岩買左$118個個，試下佢質素先，今晚lag既unsub返，one week trial緊

係法甲防守同英超點同呀
ake好撚平呀屌

Pepe: 'I admit you speak English 😂😂'

Gabriel: 'Always my guy😂'

我條女

人地要佢先得大木

你條女雞黎架喎

好串

整完個鼻,真係唔得

今次唔駛打空炮喇掛

係 好怪

整完之後，一套都冇睇過
好怪
桃乃木最新version又喺好怪
希望相澤唔好整

唔登鵰有咩意思

個樣好膠

相澤咁耐冇出片嘅

覺得明里正啲

今晚有冇人睇曼城

唔講AV嘅話
丹生明里正好多

無論迷愛定反愛

都係鍾意明里

鏝無cwa?

明里算世一

新施華Foden

有咩意思

晌狗

明里成日拍凌辱片

仲要聲稱純紫

佢唔迷乃團喇？？？

混血

世梅制空好屈

呢啲就係數據盲點
Luiz 進取長傳多 變相數據唔靚仔
相反papa

世梅

簽gabriel即係冇Diego Carlos了

50m 買唔起

有gabriel 後防我知足

真 續唔到羊真係乜撚都唔洗講

關於古天奴在阿仙奴訓練場的傳聞很有趣。 不知道是真是假，但他可能早上會去過那裡，也參加了拜仁歐冠賽前訓練（他和他的經紀人是否想敲定一切，以便他可以專注於拜仁的歐冠賽事）。 很快我們就知道是怎麼回事……

希望成到才

鍠

弱撚智為左個控球死都唔清走

超級大傻仔

蛆

聽日傾何妖了

中哂波都12m?

古圖斯打咗咁耐車
唔係唔知搓波會仆街架嗎

Varane自爆唔理幾勁嘅中堅都會柒

我係估唔到係會華拉尼爆先

曼城咁撚勁...都幾希望佢地拎返次歐聯

可以睇埋里昂個Aouar踢成點

Walker去左曼城之後勁過係熱狗咁多既

鍠班友咁悠閒
唔講以為贏緊

好想要aouar

叔守死walker

叔世一唔洗成日提

打曼城就直接剁個波上去啦
阿仙奴都踢曬出黎比人睇，咁都唔參考下

lyon out -> 傾aouar
祖out -> 傾拿卡

保方又要等多屆

阿仙奴買aqour未！

Foden 好撚勁....

Bentancur 都幾廢

慘慘豬
恐怕等唔到好多屆

踢到50歲

廢又未至於既
但肯定唔會係聯賽冠軍球隊見到有咁既質素囉

忍者龜掛靴都仲踢緊

真，未夠班係大球會正選啦

保方條柒頭肉酸到仆街

皇有不死人都踢到咁

洛克人勁d

Guendouzi+30m換aouar

咪癲...

極難...
換番阿德萊德就有啲機...

牙jeff + 10m 一換一 細爆 deal?

有冇LINK 睇曼城

純 一換一

城區好似有

今年皇買番黎啲人都真係幾閪下

沙利廢啲定愛狗廢啲？

愛

沙啦
手拎牙朗大巴都打到咁撚樣